第一屆杜奧巴估歌仔大賽

故名思義，姐係靜係可以用杜奧巴三隻字放入一句歌詞度，然後估返原曲，題目限定係粵語歌曲，小弟出手拋磚引玉先:

張敬軒嘅:杜杜杜杜杜杜杜杜奧杜奧巴巴

酷愛

個杜字睇到好唔似個杜字了

被秒

屌你老母

周杰倫： 杜杜杜 杜杜杜杜杜杜奧巴

Eason: 杜奧巴 杜奧巴 杜奧杜杜杜奧杜奧杜奧巴

AKON : 杜杜杜杜 ~~~ 杜杜杜奧巴~~~

估唔到

shall we talk shall we talk ?

霍元甲

屌

等你下課啊！

周杰倫: 杜杜杜杜杜杜杜奧巴
杜杜杜杜奧杜奧巴
杜杜杜奧杜杜杜奧杜奧杜奧巴

謝安琪：
杜杜杜杜奧巴 杜奧杜奧杜奧杜奧巴杜奧巴
杜奧杜奧杜奧杜奧巴杜奧杜奧杜奧巴 杜杜杜杜奧巴～

囍帖街

痴撚線 咁快就估到

無人估我嗰個

好似霍元甲頭幾句

為你～彈奏蕭邦的夜曲～

Juno: 杜奧巴巴 杜杜杜奧巴
杜杜奧巴 杜杜奧巴

原來沒有 從來都沒有